［大鑊］環球時報記者付國豪送院途中腦出血不治

首先，對唔住，我係標題黨。（有錯就要真誠道歉）Be Humble
有無人諗過如果今晚出咗呢單新聞會點？
呢場運動即時玩完，係即時！
係呢到又要再提一提大家，天琦講過咩
唔好比你嘅仇恨支配咗你嘅理性
今晚機場發生過咩事我就唔詳細講啦
我想問到底點解我地要堵塞機場？今晚係捉鬼大會？
1. 徹底撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

大家係唔係唔記得咗？唔緊要，唔記得嘅請而家同我背咗佢

係，無錯。我個人認為今晚係輸得好徹底
原因係：大家只係掛住同記得捉鬼
五大訴求，拋諸腦後
係嘅，而家同大家講你身邊有鬼，係會驚嘅。但如果我同你講，其實啲鬼由6月9號開始就已經係你身邊，咁點解你而家先驚？而家先嚟捉？被人影大頭一直都有，但點解你之前唔會綁起個人？我希望你地每位都問一問自己。點解我地嘅Dress Code係Block Bloc?

對於前線嘅手足，我無咩要求，我只係希望你係行動之前，比個腦冷靜下10秒，不過救手足就唔好諗啦，救到就救啦。
諗一諗你下一步嘅行動值唔值得同埋可能嘅結果就夠了。我明白前線情緒係會高漲會唔穩定，但係你停一停，諗一諗，呢個世界唔係人地話咩就係咩，你要有你自己嘅獨立思考同分析！ 如果你覺得唔對路嘅，即閃又或者請提出你嘅諗法，再同大家傾，以免跟錯人。（所以如果你覺我唔啱就負皮上一頁啦）

最後都想同前線手足講一句，我地有樣嘢同黑警係無分別架。就係一個累全家
但係We are a team, and the better team.
就算你地前線放核彈炸死哂啲狗，我地都絕不分割
錫春袋另計

係機場嘅手足，Be humble, Be Polite. 講多兩句Sorry, 解釋下比遊客聽係唔洗死架
最後，文宜組，係時候開工收復失地啦。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

屌你老母
唔好意思 忍唔到

屌你老母標題黨到咁
完全執鎖

前線成日話要和理非 BUY 前線做野
點解前線永遠都唔 BUY 和理非做既野?

屌咪撚標題黨啦

因為無和理非出黎囉 今日d 人呢？

屌你老母開心咗兩秒

屌你老母淨係叫人冷靜?
冷靜嘅就無71攻入立會讀宣言啦.

無論和理非定勇武 必須遵守

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

你老母就真係傷重不治

請善用不推文回覆功能屌樓主

憑你係標題黨就可以完全封鎖

屌你啦 最撚憎標題黨
見到第一句已經唔撚想睇

sor你老母咩
一定要咁樣搶focus呃人聽你講咩

條友28歲, 搵鬼信呀

屌